有無人掛住以前嘅自己？

你地鍾意依家嘅自己多啲
定以前嘅自己多啲？

覺唔覺無論咩都好
過去咗嘅硬係比依家嘅好

嗚 青春一去不復返

以前淨係諗成果 依加淨係怕後果

以前 唔洗番工

鐘意依家

掛住以前既生活？依家出黎社會大學會掛住以前既生活

有啊 好似懷緬一個老朋友咁 但已經將佢好好保存左係回憶入面 冇乜必要都唔帶返佢出黎 因為太弱了

比以前進步咗？

唔係生活
係自身嘅氣質 性格 其他外表都係
你明唔明 硬係覺得以前嘅自己好啲

係啊 最近踏出咗好多第一步
感覺好實在

同埋好似以前開心啲

有咩第一步 分享下

會掛住以前既
只能講肯定以前既自己係快樂啲
不過都係比較鍾意依家既自己

點解

mk啲講句
可能成長既代價真係快樂同天真
慢慢大左 愈來愈明白
我地最掛住既嗰個自己
並唔係最適合係社會生存既自己
配合世界 被迫多左陰暗面 多左防人之心
點諗 都係以前開心啲

以前個人樂觀少少，依家好悲觀，冇希望，懷疑自己有啲抑鬱

以前冇咁多野煩
以前讀書有目標比自己向前衝
而家出到黎做野 渾渾噩噩咁
都唔知自己做緊乜

過去嘅自己，成就依家更好嘅自己。

比較想知點解中意依家既自己

應該係話 越大就越覺得 自己慢慢成為緊以前唔鍾意嘅嗰類人

處事圓滑咗 做事深思熟慮
變左現在既自己 比起以前既自己
更加適合係社會生存同保護自己
講快樂 梗係以前乜都唔駛就住就住最快樂

以前好憎人 人前人後兩個樣
但大個出黎做野之後發現原來咁先至可以保護到自己

係
愈大愈覺得自己好假
以前最唔鍾意人地假
唉 好虛偽